# Informacion de limpiahornos.

[Bitacora](202210020940_bitacora.md) de limpiahornos.

# Proyectos de automatizacion con ***python*** 

1. Coneccion a ***CompactLogix*** con python.
2. Revizion de produccion diara.
